南韓瑞典少林足球gif

兩隊都係矛, 唔洗爭

11號真係 仲要踢多腳

唔睇真啲以為皇馬對熱刺

車路士對熱刺

較剪腳果張呢

有冇崇韓撚出黎講兩句？

好睇

韓狗抵撚死啦

this?

係fb 叫緊春

泡菜無咁勁

02年之後，泡菜都係抵死嘅

MMA

真係奪命較剪腳啊！！！

功夫而家唔用幾時用？

仆街，有VAR牙
出禁區先用嘛

Ok

so shit

佢知唔知自己講緊咩

忽然球迷邊識條春足球咩
墨西哥推進咁快南韓守條撚咩

諗辦法黎緊兩場破蛋廢事做三零部隊啦

今次踢完人有無係記者會話好開心

泡菜真係有機會輸哂出局

佢地一定覺得踢得唔夠

韓國快d訂機票啦

韓國有品有實力既運動員真係太少
出得比賽大部分都係零體育精神既垃圾泡菜狗

DNA 問題

佢地出過好既運動員
但一衰一次 內部打壓到仆街

攞命足球

正

狗改不了吃屎

應該係文化問題，佢地全國都唔覺咁做有問題

我真係cut得好好

關墨西哥咩事？

兩隊都矛
打和啦

呢條八婆今朝留comment比人撚狗之後del comment

好on9

好治癒

好痛

剛剛又睇多次02年打義大利同Spain既highlights

南韓一有比賽就會推番呢個上黎

好擔心墨西哥下場對南韓

抵撚死
2002之後再唔會可憐泡菜足球員
祝百病纏身

唔夠賤種蝗黑

睇佢d相去得泡菜國
都係非一般on9

MMA freestyle

三零嘅話可能又會返到南韓機場被人圍屌

朴智星

往死裏打

lm

墨西哥球員預備定藥水膠布

泡狗

準備定白車仲好

垃圾韓狗 體育界入面個名一早臭哂

諗起04就火都嚟
仲好意思打飛機嗰吓燥

真係有機三零部隊喎
亞洲球隊正路唔會夠墨西哥個種靈活性黎

而且南韓最後一場對德國 （先假設德國下場贏到瑞典）
到時德國一定去盡刷得失球差 務求可以出到線

不過如果真係三零既話 我驚班泡菜仔返到南韓死硬

屌你以為去錯台睇緊MMA
不過我覺得瑞典本身冇咁矛波
應該係對住成班韓狗特登鬥矛
呢啲就真係鬥智鬥勇啦

岩 對南泡狗當佢地狗咁打就岩嫁喇

係咪仲有抆頸

在俄羅斯世界盃的首場小組賽中，南韓隊0-1負於了瑞典隊。賽後，曾經在南韓國家隊效力的安貞煥將矛頭指向了球證。

安貞煥曾經是南韓國家隊的主力前鋒。2002年世界盃，在南韓隊對陣意大利隊的16強中，安貞煥在加時賽中攻入了「金球」，將意大利隊淘汰。

據《雅虎日本》報導，面對南韓0-1敗北的結果，安貞煥顯然坐不住了。他說：「我不想責怪球證，但是很抱歉，我認為瑞典取得入球有球證一半的功勞，我很想問問他為什麼要這樣做。」

值得一提的是，安貞煥似乎非常不讚同VAR的使用，他認為這會讓人類球證變得更加弱勢，迷失自我。

要幾低賤先講得出, 真係抵條泡狗俾人炒

韓仔想跑番去逗番住隊友嘅轉邊球都可以整到拉傷自己，仲想同墨佬鬥

實比墨西哥硬爆
瑞典已經唔算快都踢到咁
對墨西哥應該比人無限中出，睇死韓泡都係縮係後邊

墨佬個種靈活性去打世界級強隊一d 唔輸洩
由佢連續幾屆都殺到16強就知
更可況而家只係打亞洲球隊

岩啦
最好成隊比人產斷腳
利申意粉

d 泡狗識閪波咩 02年單野分分鐘都未出世 純粹見係韓國就撐 咁多年都係靠超技術 預祝呢隊茅閪波快d 出局

唔係瑞典幾次埋門太正個韓仔龍咁啱封到，韓仔應該輸3,4球，每次見到南韓反擊得son一個爆，其他隊友完全跟唔上

韓狗d內鬥好勁

有品有實力球員數量係零

啲韓狗

好好笑

唔係呢球，有球產左去角球真係夾中哂腳

泡狗對熱刺邊隊會贏

列奥斯玩完

泡狗d體力化打東亞國家就勁
一出到歐洲就gg
瑞典已經唔算話好勁 泡菜條後防都頂唔算
下下都要超技術

沒有韓狗是無辜的

作為人類，應報 2002 世界盃葡萄牙、意大利及西班牙一戰之仇

泡狗斷晒腳未？

南韓真係幾令人反感
係運動項目上佢地都唔係第一日咁茅
台灣運動員應該最唔鐘意佢地
唔係比支狗運動員搶國旗
就係比賽入面比南韓運動員出茅招

上次拎得一分，返到機場俾人掉麥芽糖（韓國好似解叫人去死）

相反日本都係得一分，但返到機場居然有好多國民歡迎佢地都

民族性真係

好開心

證明垃圾泡冇黑哨唔識踢波

放心

講茅美洲佬未撚驚過

兩隊都茅到痴線

今場有咩好爭姐

梅拿做左啲乜尻
Reus上左黎右翼先有野睇 右翼本身係kimmich黎
如果伊巴仲有入選你班韓仔仲唔俾人打撚死

未

可能睇維基見梅拿兩屆入10球就跟住吹水

梅拿要放中間等佢自由走位先勁

11號之後比瑞典踢中後腦，心都涼埋

有無大概時間, 想cut

應該係上半場完半場前既事，你可以查下角球時間黎睇

我記得瑞典仲係左攻右

戲假茅真

個11號真係

02年有var 16強出左局啦泡菜狗

球證收左錢死都唔睇var, 你吹佢唔漲

泡菜十次全隊斷腳先還得請

推